[嚴重咗] 依家見到其他女 都會諗起佢

痴線咩

背影
側面
或者遠望
都會諗返起佢

好癲呀點解會咁架

睇住精神病

真係好辛苦

頂住呀

I know that feel

我就嚟窒息啦

試下透氣啦

我真係犯賤

呢個病徵我熟

我一唔覺瞓就會咁
中咗幻術咁

企硬
唔take野

乜撚

好過見唔到都諗起

會夢見佢囉
尋晚見到
晚晚都見到

好癲

見到欣宜都會？

背影似就會

你係黃智勇?

廢柴，食塞米，扮曬蟹嘅屎忽鬼。

邊個嚟

痴線佬

唔使再罵我啦

罵極我都係咁

我都係

咁OK丫, 即係咩女你都OK, 搵個少少似樣既就得, 反正一齊都係會諗到係佢

係觸感傷情個種囉